在你枪杀手无寸铁的公众之前，就要狠狠地打一顿巴比伦评论：喜欢开枪的警察的愚蠢生活|梅丽莎·莱昂| 2015年1月9日|每日野兽
记录在案的三个故事来自一个家庭：一位来自凤凰城的母亲和她的女儿。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
你只需要带着随身行李轻装旅行，去你喜欢的城市，和你所有的朋友一起出去玩。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
我们把一堵砖墙拐进了一条高速公路的入口匝道。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
（到目前为止）胆小的颤抖会不会让位于一次全面的癫痫发作？26次地震之后，水力压裂的冒烟枪在德克萨斯州|詹姆斯·乔纳| 2015年1月7日|每日野兽报
我从石头上写字的边缘后退，那一套耳语在我耳边回响。原金|伯特兰·W·辛克莱
泰晤士河上的金斯敦在外观上仍然是一个省，尽管现在是现代郊区大量发展的中心。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀
除上述地区外，奥德河上的法兰克福地区主要种植烟草。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
马尔梅森夫人总是为她那穿着合适的衣服的人的美丽、优雅和甜美而感到骄傲。王冠的重量|弗雷德·M·怀特
粗花呢上的伯威克部分位于英格兰，部分位于苏格兰，流经它的河流形成了边界线。英国高速公路和机动车道|托马斯D.墨菲